覺唔覺啲毒撚都係一式咁既頭 配副黑框眼鏡

瘦到得排骨 仲要柒個金色既頭 真係忍唔住笑

正正常

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

右邊好日系風格

真係架仔先carry到

香港啲毒撚咁搞真係

負皮啲毒撚出句聲啦
係咪覺得自己好型仔

染埋髮都毒撚
依家係男人都係毒撚

我都覺得好撚似呀屌

驗眼啦 扭曲我意思

日系頭真係好柒

咁你係咩意思

應該係指所有毒撚都會剪相中人嘅髮型
相中人嘅髮色唔關事
好似係